【堅離地傾．沈旭暉 058】蕭若元：深情對話 — 想不到，我要永別香港（上）

燒山

燒山無再大中華？

佢係用行為來判斷人
理西你咩國籍咩

佢自己都睇大陸劇大陸KOL
總之好野就學
冇分咩國籍
唔同721打人果班香港鄉黑又好人咩

無左好耐

少有唔叫蕭生做燒山